【撐警撐政府係唯一出路】

和理非非派做嘅嘢係咪一直唔夠膠？太認真，對呢個世界好多人真係冇影響，哪怕去到和理非非嘅公民抗命，突顯唔到制度不公，但又付上代價。

啱啱諗到，唔知work唔work，即管Up下睇吓咩反應。

做個正義報警L，見到違泊就報。
1）完全合法，高舉官員所講嘅「法治」
2）讓活喺平衡時空嘅人（可應係車主啦）知道香港不平安
3）冇得話攪亂香港啊，依家你犯法，警察執法
4）立會需要錢維修，愛港人士一於幫手搵眾籌

但如果真係做，身邊又有人有車，可以單聲叫佢做個奉公守法好市民獎個孝仔幫佢食一張，叫佢下次唔好啦

發夢見到夜晚好多車拍街
唔知投訴有無用呢夜晚

1823

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

有無用先 d狗會唔會理

佢一定要回應你
起碼煩死佢

thx 等佢地夜晚都要做野 夜晚無得訓好攰架平時返工

得閒舉報下廢老圍賭
增進警老關係

睇番以前啲人講，如果你話係現場，做嘢會快啲

不過做唔到大規模就唔值得搞啦

日日夜夜都要投訴違拍
要佢地疲於奔命

係咪冇人覺得Work